砌生豬肉

係咪應該順手屈下啲“過江龍”去完720再去721
屈佢地食兩家茶禮
撐完警再撐港獨撐台獨 乜柒都屈落去